[急] 6月25日前要核對選民資料

上面link入去望番自己地區，有無超區(二）
如果資料有錯快d更正番

推

推到25號

push

新登記係咪唔洗核對

點樣叫做有超區？
見到只有功能界別

係功能界別(二)先岩

區議會（第二）功能界別
登記成為區議會（第二）功能界別選民

合資格人士

如你已登記為地方選區的選民，但沒有登記為任何功能界別的選民，你便符合資格登記成為區議會（第二）功能界別（即俗稱的「超級區議會」功能界別）選民。

若你已在現有的功能界別（鄉議局功能界別、漁農界功能界別、保險界功能界別、航運交通界功能界別及區議會（第一）功能界別除外）中登記，你亦可以更改功能界別，登記為區議會（第二）功能界別的選民。欲知區議會（第二）功能界別的登記資格詳情，請按下列連結：

核對左，無問題

Pishhhh

訓前推多次

區議會（第二）

btw....無知一問, 如果有人登記左功能界別選民...(eg. eg. 飲食業...) , 仲有無得投超區架..(區議會（第二）)????

無
因為超區本來存在意義就係俾啲非功能組別選民去投
你本身係功能組別選民就自然唔使投超區

即係點？我淨係想知投票當日我去邊到投，可以投到比邊個

如果舊地址會重建
新地址一路無改
(因為一直用email收選舉資訊)
咁係咪會被列入名冊？

正常好似區選有信寄俾你，所以地址一定要岩

你無改地址，人地點寄信俾你，快d改番

佢會send email嚟
揀用email就係唔會寄信

但正常資料有改動都應該更新，主動申報

若初選經費不足，民主動力要為宣傳不足負責

Push

大家記得核對，更正
唔好睇完就算

pish

最後兩日

記住一人有兩票

btw改咗新地址
寄信嚟有兩票
但網上睇未有超區票有冇問題

六區初選選手已經各就各位
============================================

【立會選戰】我整理咗全港參選人嘅資料庫 [20/06 新增問題回報功能]

睇下推唔推得上熱門

冇力了

1